如潤腸紅話通識課已比污名化, 所以需要改名的Ｙ理成立

佢都應該建議佢老細改名喇

鄧狗：「一部分別有用心嘅人污名化警隊」
楊焗腸：「」

通識課變成國教課
三萬變共軍

污名左其實係諗番點正名番，改名又被污名又改

再說。。。

L有污名咩，DLGH 垃圾楊焗腸

不如直接取消喇, 合格同唔合格, 邊個會花時間去考, 屌